［求救］高達RG軟膠位斷左可以點

是咁的，因為睇錯左說明搞到斷左，想問下各位巴絲有冇d咩補救方法？當然除左買過盒啦

個位好食力？

用模型膠水？

佢個戈位係有得郁，應該用唔到模型膠水...唉我都唔知

左手定右手黎?

淘寶買part la

點解可以睇錯

戈你老母
死5P抵鳩你死

巴打冷靜d...

打慣手同埋第一次開po好緊張

睇錯說明，勁大力啪斷左

信得過?，我一搵就搵到

睇彩數
試過買大陸水貼兩張都好流

買過盒

去皆旺、FB買賣Group徵補件

當殘廢

呢隻我覺得比較難搵...呢盒都係朋友放比我

買part不女口買過盒

其實有諗過上BANDAI網訂，但係都試下你呢個方法，唔該哂巴打

難搵啊呢隻海涅

好彩係爛骨架, 我估同普通RG命運應該一樣顏色

呢個位係好鬼鼠，我都斷過

骨架海唔海涅都係一樣架啦

係，我以為佢係可以扭...